珠海學院畢業生上台拉光復香港banner叫口號

人地都尊重政治表達，
相反埋大校長

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

珠海>>>>>>>>>理大

私校驚收唔到人
但聽講d大陸人想拉隊走